Tp link C5 v2 好唔好用?

HKBN 500MB
屋企ROUTER虧虧地 想換一隻

原來而家仲有人買tp-link

All tp link = 垃圾

窮人恩物 好用到屌喇媽

500M寬頻請喺呢兩隻二選一:

ASUS RT-AC68U
Netgear R7000

揀唔到可以擲銀仔決定,因為連登投票呢兩隻長期平手

tplink用咗一個月都無就開始虧咗 垃撚圾

C7.用就嚟3年健康使用中

C5? 停左產成年wor，而家叫c1200

wr841用左5年仲未爛

tp c2 得唔得?